[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4935）

-.-

slow

好撚慢

開po有bug 姐係豬了

買咩

15b

有咩好野

爽到 1001=又羊

兩邊啲後防都唔掂
特別客隊係紙咁薄 只係主隊太廢

6.5s 回飛

Tiger fg

下半場爆角 10C完場

屌 奧撚多城淨係控球? 門都冇幾腳射

碧咸你自己落場踢啦

有無直播link
hkjctvapp乜撚都無得睇

瘋狂博罰球 瘋狂入

入唔到 變角

入唔到 主入

連角

睇到

邊個係碧咸

白衫, 頭髮金金地

01

入？

goal

巴西名宿中場中
同比利一齊拎世界盃

0-1

炸

0:1

碧咸goalllllllll

碧咸入波!!!!

秒入

屌 邊個話主會入

撚鳩我半客

半場換左碧咸即刻入

炸你老母

炸爽

撚半大

入角大了

靚組織

終於

對面好撚廢

一敏

bigHam goal?

似假波

1.5b叫糊 快入啦 10點前入好唔好

落後就唔該你刷角

直接入手主反cup

入完都買唔切10點

又beckham 又阿古路 主點踢

咪笑了

你鋪鋪痾煙咩？ 入左咪當派左彩買10點

我係

奧蘭多撚足成個上半場一到下半場就俾人入

又撚半大

入完波開始刷角

刷c未

10點 堤格雷斯？

客控角

點解會入波

咸爺

話撚半大果d係咪講緊0.5/1
依家半大好似差成2球

馬會封盤

主隊廢到

尊重

巴打呢排買幾大

又話客隊廢隊？

係 只不過主隊更廢

有冇人有睇直播？兩條友助攻即係點

真 波都拎唔穩

一齊坐？角大手足

雙人射球

呢個咩app 黎

以新隊黎講 國邁唔差架啦啵

作客洛杉磯同dc都係輸1球廢得去邊

10點角大100%

冇角抵輸波

臨尾主 落飛
跟左

而加補多注主勝

FlashScore，睇比分幾方便

咩事
好大獲咁喎

個黑鬼比人hi一下就搞到好似就死咁

Blm

條友比人手踭批到一下

var睇返再主紅啦咁

屌你老母做乜影鳩我

係囉, 有球員喊

Blm 拿拿林斬左場波佢算啦 角又唔撚刷

入左一球可以叫下大波

#blm

有個仲跪左係度

主隊紅未

咁大獲腰斬啦

冇體育精神，hi下就訓草

受傷都要封

奧蘭多入返粒先啦

個黑鬼做mud

Blm blm blm
快手斬左場波佢啦

10點瓜達拉哈拉對堤格雷斯買咩好?

補時補唔夠13分鐘講唔通

好大獲咁

主fg

頭先好遲先開波？正常8點開咪依家踢完

直接取消澳假

客

支持

直接當0:1完啦，大家開心

-6c

-9

馬會封夠未

琴日墨假大角 今日大波？

Same
5點訓果陣買@2.15
起身見落到@2 仲諗住上半收錢

5.5都出埋

諗多咗

打包？

做人做狗自己決左 10000變39000
10點1.5/2b

就算當0:1完 踢唔夠90分鐘你買盤狗會教唔會賠俾你 咪柒啦

收到風 原來有球員即時感染肺炎 會退飛

收到風
2隊有角球恐懼症

你本身係咩

迪士尼呢個場唔會大角到 唔夠大

我見佢瘋狂落飛先入

個黑人要wfh啦

奧蘭多原來蘭尼仲係度

追和走盤喇

80’都仲係0-1嘅話 建議上盤手足補翻個1-1 0-2 穩陣
一定補好撚耐 一補就幾假都得

10：00 主w,派$

校隊都好過個兩隊西隊

人生（已完）

買呢啲閪盃好咩

1.5b好唔好

追數人生

墨杯角細算

而家輸定錢準備今晚追數

希望你追到派我

追和未

快完場

連c未

3333

美職洗唔洗補定個和

刷乜撚角啊屌

Hkjc gold

-5c

再豬戒賭算

慢慢嘔緊羊既錢出返去

仆街買唔切10點

1.5b救我

角細黨又贏

咁咪唔會輸

終於有多隻角

早d出嘛

我了

算9數啦我都放棄左

1-1

7.5S 5.5S

卡卡城

已經1-1了

今晚見

美職唔刷角返屋企訓啦

呢家先入 屌佢老母 買左FG

入多粒cup佢老母

好彩追和

1. 5b cashed

以為碧咸隊咩料==
原來都係咁==

炸未

就咁完場算啦好嘛

屌，岩岩先講完洗唔洗補和⋯

5 1 100

長井我屌你老母出黎見我

1.5b gel 俾多球2.5

兩對豆腐渣

屌 碧咸

15b易撚到

兩隊想贏 咁刷c啦

Lm

lm

屌咩 見到正花出水想入奧撚多ng就有

1-2

細波jump

正 大球叫

又半0全3？

蘭尼黎左呢到超超地班

唉 慘得過買左細波加客盤

咁嬴波未 抵佢俾人當人球賣

好快cup

買定波蛋2:1先

L

岩岩有位手足 2.5/3s 話叫叫叫
唔知震緊未

我

平手真係平手，上盤平半既巴打

9.5s掃到5.5s睇下執到幾注

估到隊西波比人cup啦

和氣生財 就咁啦

以為角

老虎 奧蘭多入波

有無機爆角到10角

長井我屌撚鳩你出黎

想當年同c朗踢波

唉

奧蘭主NG

2.5/3s 條友咁鍾意叫
而家有得叫

有 墨假

咁撚小氣

G持

尊重呀而家知錯未

5-c

易到

原來客隊半場之後入球率係0%

好

岩岩咪入左囉

話哂我都係尾織磚家質疑我

老就快goal

清你係咪onlun79?

好記仇

佢可能打少左幾個小數點 0.333333%當0%

客隊計埋呢場 成世踢得3場

客ng試下

No jer

踢緊D乜9....

細角100%

爆冷開下盤

AMERICA GREAT AGAIN

客抵撚死
一角都唔刷

肯定仲有波入
兩隊都無防守

5.5SSSS
7.5SSSS

客入未

碧咸輸埋佢啦

墨狗半大未?

一直9斬之後射出界，無撚用

新球隊係咁邊樹鄉下

之前閪部聯夠100%入球76~90分鐘

77mis 3c 90?

美職次次都尾段nba

3分鐘冇波入就輸左啦

3C

咸爺隊絕殺

唔好做傻事
5.5S

老虎不嬲慢熱

美職唔刷c叫乜撚美職

買4.5

墨假刷c未

買個即場2.5大 無眼睇

下次

咁少c,通常尾段會爆2-3c

想買4.5s

4.5b 出現了

被絕殺得唔得

10.5s gel 夠買個麵包

一陣出黎射罰球

有同感

極限4.5s驗腦注

墨假角大24

今場補時都有排補

一敏買咩

起碼8mins

3格針晒

奧蘭

10:00應該未開波 所以未有角

買$10燈一燈佢

屌你老母

墨西哥肯入波未

邊個黎

重開既美職已經唔係以前熟悉既美職

女人都係雞巴

瓜達on99 同死老鼠刷未

呢2隊妹姐

2.75BBBBBBB

屌... 半大未

1-2 碧咸大佬開心 大家開心

屌原來係反摩蛇

主入未

爆角未...

屌

5.5SSSS
7.5SSSS
墨半大

4.5 b 準備

咸爺觀眾席熱身

tiger中柱

玩完

港女：碧咸落場未

唔想知 我要入波!!!

唔好又半1 半2咁 好撚辛苦

有蘭尼既奧蘭多都係得3c 老了

美職刷兩角啦

奧撚多快cup 刷角呀

10點 應該又會01 02 完場

7.5s
6.5s
5.5s
4.5s
各1k

00完場

5角完場 大家開心

臭撚多 禁屌

4.5b足水

禁屌 唔入有撚用咩

瓜連波都上唔到去

主咁低水係咪要反cup

係

5.5S 冰實3C完

奧撚多立即入波刷角

真

買遲幾分鐘就有平手盤買，上盤輸死

7.5 6.5 5.5

牌多過角

瓜達拉閪拉快刷角啦

仲唔發達 派我未

444444444

打交

碧咸隊終於有角

屌你老母真係狗黎

4c

墨刷呀-10c

4

一敏震未

10.5 -7c

跟你 一直g持你嫁我

44444

-4 點撚樣叫

試下黎多隻角?

早知入4.5b

補幾耐？

2:1未

55555555555

5角完呀 滴露

成鳩日封盤嚇鬼咩

5c

墨杯一角都無？ 9.5b驗腦區

5555

準備絕殺

4.5b cashedddddddddddddddddd

屌你老母爆角

5

-33333

55555
-6c

..會死好多人

On99又5c

555555

4.5b

哇5c

試下比我中？ 中派10 1 100

55555

角球雨！！

k

召喚

Ok

一敏狗你老母俾狗屌

比上面兩條殺燈一燈多兩隻角

夠了

13.5-9

1

-1

買先4.5細上黎見到一敏就知輸咗了

硬係覺得有絕殺 但又唔想買

同路

-3 快撚啲連角

5.5s 頂唔到了

10.5有番希望

10蚊燈撚死

補幾耐

補幾

買撚左先見到 屌

5好了...
補幾..

多謝你 真心的

墨假入波未

頂到

1”-1c

補幾耐?

1111111

劑劑信手足瀨野

刷佢老尾

我愛一敏

補10

屌你老母補10 mins?

補10 痴線

補10分鐘

+10分鐘

墨客禁屌 aa膠gel

仆街退飛啦仆街

補10min

頂住和呀

補10mins

一陣連C 爆角 死哂5.5 6.5

補10？ 痴撚線 假撚到

奧撚贏波叫爆區

-3仲有機

On9補10。。。手持7.5 6.5 5.5s...

補10 no goal ready

國邁比一球啦 碧咸嬲嬲啦
贏唔到今晚入房大混戰啊

冇得補

10分鐘1c1g唔過份

5.5S 1.5K
針了

補10 唔怪得角細咁撚高水

等死

半大

補10角大手足可以上水抖氣

連2c please

招喚墨西哥連C呀華麗登場

唔係爆鳩我5.5C啊?

1分鐘1c 估計14c完

角細手足有福了

好合理

狗會封完未?

兩隊中場猜波ok?

仲有7分鐘頂住

我都手持
上盤
1-2 2-1 波蛋
2.5s
4.5s 5.5s 6.5s

抖你老母咩
90mins都刷唔到6c 補10點刷到

唔會開返

補咁多哂時間

-3

4900手足震緊未？
今晚再追？

-1c 刷啦屌你老母

角細手足？

似客ng

咸爺隊絕殺 我倒立行一圈

夠僵爆我7.5s

屌你玩咩

事但一邊入啦

2.5s點頂補咁耐

想睇

10mins 0c有機難

琴晚巴打搬泥

我都係

唔好挑機...

睇條10分鐘卡通片過嚟睇答案
手持6.5s 7.5s 8.5s

墨假又00
jump

你買2:1 1:2咪得

基格納入波未

個圈幾大

+10真係on980分鐘角大2倍可以玩20分鐘

就來5分鐘 一角都無

7條飛，點解唔group埋揀條信心大

裸跑左未呀

奧蘭多cup未？補10唔係無劇本呀？

屌入咩丫

係垃圾黎

仲有5分鐘，睇個勢5.5s應該輕鬆

輸死了

5角完呀 大家開心

和波全殺

補10先冇劇本 呃9人

完場未

派我未

因為冇注大信心
賽前已買上盤同2.5s 已經叫有啲信心

咸爺快

3倍咁和味

美假冇理由咁和氣
奧撚快絕殺

完未

是但一邊入啦 仆街

屌 補10咪又係無角無入球

goallllllll

有無手足買左墨假9.5b

奧蘭多！！！！！！！！！

2:1

2:1 上面位巴打抽得!!!!!!

針 2-1

21

2-1

2：1收工

訓就贏精神贏錢

奧蘭多！

抵撚死

CUP佢老母!!!!!!!!

絕殺

GOAL

2.5b gel

唉屌
上盤已死

今晚再追啦

2:1！！！！

我屌你老母咩又反cup

仆街咸爺識唔識買人

買左5k 2.5大 手震

飛到波到

？？
47分鐘戈陣係咪有人好撚串？？

CLS

半0全3,美假 is back

咩話全格

求派

好似有10.5倍反杯 如果冇記錯

NANI!!!!!!

2.5s慘死

補10都知啦

邊位人兄話2.5/3s唔使叫？

美假下半場真係cls

屌你 馬會送錢 補10都覺有入波

補左各下一隊

角啊屌你老母

好波 大波又開到

冰實最後2分鐘

果然1001有運

碧咸場場比人反cup

有

入多粒 我派

一敏蛇

咩話同路

半0全3 美假

奇績2.5b

講真補得耐多數冇波入 今次好彩

真係有d假

有了

美假唔買大波都無腦

原來唔係角大 係波大

追和可能

老啦邊有咁多體力

蘭尼難捨！

入多粒食全格得唔得丫

3-1未

我愛蘭尼！！！

11倍cup

墨假仲係1c

9.5入左

有角未

派得

初盤客隊憑咩讓平半 廢撚到。。。。。

墨假場場打邊爐

thx sob

下場

美假jump

勁假 補左和無補主

理閪佢開大就得

上邊和主

我屌⋯

5.5S 最後40秒

準備3:1

立即 完場

補10 1角都冇

-6-6

和主6倍位手足 fatfat

30分鐘

入第一球個時你地唔係咁講

就完場啦 入多粒得唔得

爆硬 6c

6.5s 8.5s

米

屌奶星 好在一見補10min即刻買主客入波

加時10分鐘都可以一角都冇
好彩揀4.5

仆街爆完4.5就冰 敏狗你老母俾狗屌

墨超角大 有冇人叫

瓜達11c完 10 1 300 即時payme

角細手足全面進場

5.5S GOALLLLLLLLLLLLLL!

補到入

有啊

叫唔郁了

牛津聯 果500 抽左未

有種6c完場

唉 又輸

滴露派我未 開場g持到完場

墨假一球都無

已針

FT 2:1 5C

痴線,仲補到101先完

10c完咩果場？有冇睇清楚標題

屌補到入⋯咁樣爆9我無入球

啱啱好4.5

5.5 jump

琴晚輸 難得遇到場派錢波
下次羊派

唉 墨假角大又24

墨半大

唉屌啱啱好爆4.5

墨假主入未

屌 貪心5.5s 1.9低水唔入 入2.4 4.5s

祝羊

買咗入球單表示好爽

老虎刷角

一敏 功力

半大已死

細波補到輸 痴線

唉 睇中主盤+最後絕殺 但唔夠信心冇買 針

On99 本身贏錢變輸錢
不過好彩有補1-2 同角細 冇輸咁多

比兩條友燈完即刻補左4.5b

我都信手足咋戒賭角算買大差1隻買細爆1隻

一早買左角細

屌你咩 墨超都會半蛋
點玩

咸爺隊波似要黎搵食
次次都比人cup

我買完4.5上黎先見到一敏買咗好彩仲有注6.5細同埋主盤

屌 又得1c 又要補角細

same
仲有有飛, 好靈

墨假未開過大

墨假9.5細頂實

又要等今晚追數

點撚樣 仆街墨西哥

瓜達

咩撚都細 細撚夠未

希望客勝

10個場無人討論？

派我未啊死黑警

有冇毒犯電話?
想叫佢地射撚死兩隊全家

又想燈

利 無買

19盃賽黎，唔係墨超

買左半大凍過水

得1c 點討論？

墨職啲友賽好似無開過大波？ 365已經開到1球 大波已死

墨假友誼賽 全部都要買角細 細波
唔買就唔好賭

下場再買

今晚跟滴露搵食

玩撚完啦 咩叫凍過水
大家一齊去洗碗重新黎

重注小心為上

最後一注輸哂

又撚細波同5.5

開9點美職啦

今晚仲有場免費料 可以留意下
加油呀巴打

場波真係踢緊

美女2-0

屌 角大又輸

追數人生輸左4900$

應該會開

半1全10 派 2 500

未有？

今晚有免費料 加油呀巴打

墨假d角真係

美職買完主 比人入完心急想追數 最後allin墨假半大全大
點知反cup，美職仲要小注

假封

Gchi

仲有幾分鐘 入2球 nba啦

都話

抽得未

屌你老母快刷C啦

等緊

補派尋日條飛
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4929）

留TG 1230唔見人再抽

慘爆2.5s

屌 完半埸先入

真封0:1

終於入

tiger tiger tiger tiger tiger tiger

4900巴重燃希望

有冇奇蹟半大

加碼 角大11c 10 1 500 payme

半大只要2分鐘

ln

牛津聯派未

瓜達拉閪甩可奇蹟半大嗎

有既我屌CAT GIRL

想問之前話派 找咗數未 牛津角細

擺明cdrom 重抽算啦 或者直接派278

垃圾瓜達

借錢一棍條冚家剷呢
我要借呀

新萊昂自治大學老虎Goal!!!!!!!
Fg！

風花

記得係話車咗1皮 派500

+2

第一日上黎咩 條友走數出晒名 留名都廢事

奇蹟撚狗就有份

Lm sin

半大-1

所以咪jer返

佢好似派過我wo

收皮 88墨超

歡迎搵番個post黎同我對質 我講到明係10c開角細先派

上半場入既話 全場01收皮

未抽中過酸？

原來係咁

次次都咁撚狗

美洲波一開番真係好撚HEA 隊隊都知冇升降班

臭閪爆我半和

奇蹟半和ok?

你講得啱 重抽好過

係爭氣既 屌到主和即入啊笨

角又無咩都無

好完啦 補凸哂

唉屌 好On9 睇中奧蘭多絕殺見佢太高賠驚撚咗
結果去咗買瓜達Fg送頭

2c

半2全10啦屌你

tiger 半客 gel

冇留過名又真係唔會抽中既

派錢 10 1 100 立即留名立即抽

苦主 +1

快啦

今晚直接all in 曼狗追數啦

+1

l

-9c

信念唔夠
你有無興趣跟我上增強自信班？
波台朋友價收你7折

留錯位置

留

LM

有冇睇錯，夜晚9點有場美職？

7折咗幾多

喂 brian

Where

留tg

留TG 1130唔見人重抽

喂 Brian牙

下半場瓜瓜cup ok？

Tg 搵咗你

$49/堂

已收到 thx

1000 > 11000 > 7400

上2下8 大家凖備好未

馬會冇開

晏啲可能補上去

終於收咗個客仔張支票
今晚追數反cup狗會

2000>9000>3000

12點先開架依d垃圾波

滴露呢鋪珍系要派我了

賭錢好難贏

點解我要咁早買奧蘭多絕殺,得3點85倍

睇即埸盤
三球應該有機

話cup就cup，屌那星碧咸

中左兩場伏 想死

咪就係，角又唔刷，比人cup埋

瓜追和51100 cup200

屌 贏咁多重想點

星期五冇波咩?有冇搞錯
放假先黎冇波賭

Goal

02

大波-1

tiger！

追和?
得淡笑

-7c

馬會唔撚開今晚9點墋美職, 屌

倒仔未日

開到
5 1 200

角大 24

下一球瓜瓜入啦

!

呢5個

mud撚野瓜達哈哈哈

jump 第6

睇到個賽果可能你會慶幸馬會無開

瓜瓜開始上力 應該會入到一球

唉, 唔撚叫, 3C玩條撚咩

晏啲開
留左編號

放棄角大

我見個編號由3開頭
有機會留左1,2比美積同俄超

Hkjc有直播添

ok

主入3粒

2:2 pls

入未

好驚
客入返粒先

叫定先 拉哈拉反cup抽1個$1000

邊有可能7連刷呀

瓜瓜快入

如果三球開唔到
以後墨假都係乖乖地買返細波

老虎既波應該有絕殺？

美職8.5s串墨杯9.5s等緊收錢

留TG 1200唔見人重抽

2:2未

10c就派

10 1 1000

bogo sir尋晚夜馬又執幾多

10c

老虎換左個射手 比瓜入兩球啦

有多球 戒10個鐘賭算

Mo la

我搵你算

真飛gel

點解

用返琴日個list好過啦

有無nba

佢不嬲反手 輸先扮派

咁都要輸不如派比手足算啦

2:2 51500 3:2 51700

俾場大波啦好唔好 日日都細

Me

戒就中

5連刷邊有可能呀 墨西哥連c呀

7

6ccc

6666666

77777

哇...7C

邊個手足落左場踢波唔好玩喎

派我了

瀨屎未?

9c撚狗了

10c 上阿

邊有可能3連刷呀 墨西哥連c呀

佢應該瀨左少少

屌，冇絕殺講唔過去

5分鐘連補時 比多粒唔過分

gel

屌，咪撚刷啦比埋d徦希望

Q

2:2 派1k

Qq

想派 唔羊點派？

有一敏係度 先叫做有d希望

轉運了

1001